MK屌過好多女,而毒撚條女比好多人屌過

正所謂
拍拖就MK
結婚就毒撚
女仔比人玩到一定次數，年紀開始大，唔想再比壞玩，又恨嫁，就會選擇悶毒撚

大家覺唔覺
MK仔呢一生人中，同過好多女仔做愛
口爆過好多女仔，但唔會長久

而毒撚呢一生之中，冇乜戀愛經驗，年輕時只有腳踏實地工作
最後結婚對象都係年紀30至40up，比好多MK屌過佢西，幫好多男仔含撚，口爆，吞精，奶過好多男仔屎忽
結婚時毒撚d兄弟好多都見過佢老婆全裸

雖然咁，但都叫做成家立室長長久久

所以毒撚好過mk
有個good service 老婆
Thx mk!!!

曱陣平
老婆離過婚

毒撚屌番MK咪大家開開心心

毒撚是沒有人要的

不要再說了

A0 其實只係比人遲拍過
到左一定年紀，有一定積儲，你要求又唔太高就會有

當然，你要周圍社交識朋友

又係你牙老實ching？

每年聖誕都有依的post

好慘 19 a1
有冇可能係毒撚
我唔想幫人埋單

我都係21A1

哈，仲唔多謝mk仔幫你調教老婆？

屌你老母

yes

MGTOW

吞精

最撚慘就係佢幫完MK含撚，口爆，吞精，奶屎眼後。。。同毒撚一齊就扮上菜，麥閪都唔撚做。但又可以點，毒撚註定係一生都係要埋一張唔知幾撚多人食過的單

慘在咁辛苦揾埋揾埋咁多辛苦就係幫人埋單

唔洗諗得咁灰
如果你認定佢係結婚對象
你同佢相處時間，扑野次數會超越佢d Ex

最慘條女後生玩到咩都開發哂
到毒撚埋單個陣又話性冷感
做完人哋老母又話唔想生多件